點睇李城土耳奇木馬六粒點-蘇恩古，同愈老愈可愛既伊雲斯?

一個紅 一個老烏 讓4

說好的無左麥佳亞仲勁呢

蘇恩慈吹大左啦

曼聯拆人骨仲串柒柒

停賽前吹到新世一中堅

講到好似係李城話無左麥佳亞仲勁

最後一輪雙殺李城

死獌狗靠黑哨先贏到，咁撚廢殺閪咩